[
    {
        "randomId": 587
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Amase y'inka",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    }
]